**富尔达河**（Fulda）发源于[德国](../Page/德国.md "wikilink")[黑森州Rhön山脉的Wasserkuppe山](../Page/黑森州.md "wikilink")，在Kaufunger
Wald山和Reinhardswald山地区的[下萨克森州城市Hann](../Page/下萨克森州.md "wikilink").
Münden与[韦拉河](../Page/韦拉河.md "wikilink")（Werra）汇合，形成[威悉河](../Page/威悉河.md "wikilink")，并一直流入[北海](../Page/北海_\(大西洋\).md "wikilink")。富尔达河总长218千米，是黑森州最长的一条河流，长度虽不及韦拉河，但水量超过韦拉河，流域面积达6947平方千米。

## 外部链接

  - [富尔达河航拍视频](http://www.osthessen-news.de/Luftbilder/Luftvideo_897_Fuldaaue.wmv)
    （10MB，1分20秒）

[R](../Category/威悉河水系.md "wikilink")